挑機所有投資者 買700不如去買波

真係唔撚明點解賭波就比人屌到會輸死人
講到賭錢必輸咁

去炒股買股就叫所謂投資
大把人借錢填倉一鋪清袋大有人在

股票根本唔會岩學生哥青少年呢個年齡層玩
門檻高 要一舊錢去買 又要等幾個月去到目標價
賭波每日十幾廿場 簡重心買都賺到啦屌

我正式宣佈
Bgor我今日12月4號開始
會用2萬本金賭波
目標每月賺4-10萬
如果我輸晒再去入錢既話我直播生吞智財卡

P.s. 買波先係最好既投資

另設tg channel附上計劃紀錄

偷偷留下負評既炒股狗！

講咁多原來係想黎財經台乞食

乞食？乞你老母

你都on9
買股票=投資公司
買波=賭錢

買咩好

投你老母咩！賣料狗!

咁撚窮 得個2萬蚊本
700都買唔撚到啦
唔賣下料呃錢 點夠錢買700

人唔撚笑狗都吠

岩岩起完底
賣料一星期200蚊
2-4場 仲輸到仆街
呃幾多假連登仔先夠你買一手700

葡萄撚
拎2萬賭=只有2萬本？

炒股輸好多？

係連登証明自己係一件好on9既事 回頭是岸啦 有野都唔好益啲on9

師兄睇黎係知音人
但我當撚狗

輸?邊撚度輸呀？睇過
不過狗應該唔識睇啦！
btw我賭波羊過百萬果時你仲瀨緊屎

咪又係得把口
我炒股賺幾百萬果陣你咪又未出世

好呀！你攞10場波出黎，輸一場係咪切柒

做搞唔搞黎財經台做乞兒

關咩事？
你炒股冇輸過？報喜不報憂

葡萄撚過主

呢啲口吻

你果然唔撚識睇，狗即係狗
我一口都贏過百倍啦，你穿幾多場先有呀傻鳩

大家唔好再屌樓主啦 樓主都係想證明自己

咁又係廢事屌醒佢

財經台啲人心智成熟，賣料狗想乞食不如去校園台，學生哥易呃啲